緊要，緊要，區議會需要大家幫手

之前一直聽，
好多時都係叫大家，
見到代表香港人既候選人，
記得去幫手打下氣。

實情係，
大家有時間，應該去問下需唔需要義工。
本人係一名啱啱grad 左無耐既番工狗
發覺可以幫手既時間好少，得番工前番工後。
如果大學中學手足可以幫到下手，
係我地幫唔到手既時間，做義工，
向D 街坊宣傳下候選人政綱，
屌下建制派，
相信會好有用。

大家參與抗爭既時候唔好唔記得，
搶區議會議席都好緊要，
當中涉及好多利益輸送，資源，
仲有對街坊既宣傳教育推廣等。
多個企我地依邊既人當選，絕對好緊要。
幫手做義工既時間，絕對值得花！

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？

push

P牌仔假推

再推

加油

真係要做義工幫手

區選成績 半數議席都贏唔到